{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約人数から追加人数が生じる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りしており、その理由による払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守していただかないと、次の利用者のために良いです。 客室と周辺施設の利用はお客様の責任の下にあり、毀損や紛失による損害賠償の責任がある場合があります。 直火方式での飲食は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションと一軒家の客室はIPTVとWiFiを含め海の眺めを提供し、禁煙でカラオケもご利用いただけます。 無料で利用できるバーベキュー場があり、必要な炭やグリルはお客様ご自身でご用意してください。 海の散歩道や海体験を楽しむことができ、ペンション前の防波堤や磯で釣りもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が生じる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りしており、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用はお客様の責任の下にあり、毀損や紛失による損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションと一軒家の客室には何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家の客室はIPTVとWiFiを含め海の眺めを提供し、禁煙でカラオケもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "無料で利用できるバーベキュー場があり、必要な炭やグリルはお客様ご自身でご用意してください。"
        },
        {
            "question": "海の散歩や釣りはできますか？",
            "answer": "海の散歩道や海体験を楽しむことができ、ペンション前の防波堤や磯で釣りもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 632
    }
}